要表揚呢位九巴站務助理

岩岩喺濱景花園去九龍既巴士站
呢個站務助理應該係每日放工時間都喺度

呢位站務助理唔止盡責 直情係要表揚
自己成個背脊都濕晒 但係擔遮去遮住上車乘客

但點解有d人可以連唔該都冇句
人地職責唔包架

希望每一個乘客都識得對佢講多謝

好慘，打份工啫，又比人擺上枱

自己成日唔該前唔該後就比人覺得扮野野

自己成日唔該前唔該後就比人覺得扮野

聽日辭職算
做好d都比人擺上網

下 我就係覺得佢做得好好喎
你係咪get錯咩

傻閪

你估個個都係家穎咁想恨上鏡嫁咩

已正評

九巴果班助理一定好過地鐵果班波板人
九巴果班見有人追車會幫手hold一hold架車俾人慢慢上（城隧成日見），又日曬雨淋

地鐵果班除左煩同鳩叫，係無撚用
有咩事最叻就係拎撚住部walkie叫人黎幫拖
永遠唔識自己解決問題

下次我會淨文字 唔出圖

不過原來佢地得最低工資